過咗期3年嘅麵包你都唔會食啦

有臉話射過期3年TG都係安全
記者朋友呢點真係要不斷推
直接問「用過期TG係唔係符合廠商安全手則」
佢答係就email廠商問點解過期都仲係安全

梗係sd email問左廠商先

呢招有計, 有冇人send?

過期催淚彈嘅公司網頁

大大力推，留名跟進